Windows 10 速成揀字係咪冇得放大？

Windows 10 速成揀字係咪冇得放大？
google到注音輸入法可以120% 200%
但速成就冇得揀

有冇巴打有計

係

可唔可以放大應該唔係重點喎
你用開邊種輸入法咪用邊種啦

好明顯佢係唔熟要逐隻揀

PIME 輸入法